呢個外國YouTuber玩荒島生存遊戲

條片有d瘋狂 但又好似幾正咁
咩工具同食物都冇帶起荒島生存兩周 每日拍一條片update 自己狀況
好似未睇過有其他youtuber 玩過類既野

好癲

冇工具下點樣剪片up youtube

佢好似有個助手叫笨蛋幫佢剪片

Lm

假的

我覺得應該唔似係假
，睇過佢以前有d片都係做開d瘋狂挑戰，有條片係影自己起座山上坐住條鋼線一路打機

呢條友奶大陸奶到雪雪聲

真人版minecraft

第二天

無錯

有個同事會睇佢
有條片吹奏華為
呢條鬼佬靠奶共賺錢

呢兩條友基本上唔使睇
睇Primitive Technology 已經夠做
人地唔出聲教你點整工具生存

佢目標觀眾群就係大陸人

第三天

奶共狗，不了

第四天

第五天

假，

專登帶部舊iphone 取火

執果幾粒野當食飯，咪玩啦。，，。

見到呢條奶共撚屌就唔撚開位，唔明點解youtube會推薦

好假

Google Primitive skill 大把類似

第六天

頭兩三日都信真
但愈睇愈唔對路
淨係靠飲椰子水 食椰子肉同貝殻點挨到咁耐

佢連鑽木取火都做唔到
要靠 iphone 電池先有火
魚又捉唔到
根本唔夠準備
唔死已經算好彩

最好睇既野外求生 youtuber 係 Primitive Technology
取火, 起屋, 整工具 都有齊

lm

打手?
係咁係個POST度POST佢D片

鏡頭會移動

講真 佢連火都唔撚識生
好心就學咗少少基本嘢先去玩啦

咪玩啦 人地Naked and Marooned衫都唔比著tim喇

呢條奶共仔明顯賣娛樂性啦 拎啲專業嘅channel去比真係

全程有攝影師？

夜晚攝影師會走

搵都搵個好少少既島
全程多蚊唔入森林 又得椰子

笑下咪算 人地有認真過

睇咗幾集，假撚到，個撚樣1個鐘就5萬view

有無睇過Naked and Afraid架
人地玩21日荒島求生都係三四日先食到一次小食都涯得過

睇man vs wild好過啦
又假又冇料到

成個channel靠奶共都有人吹奏
個系列假到出汁 單靠食貝殻食蟹仲要對佢黎講唔算易捉都可以捱到咁多日？你話佢個助手無運野上島比佢食我就真係唔信
同埋佢拍到咁認真 似足人地荒島生存咁款 但佢又拎部iphone出黎取火 連鑽木取火咁簡單都做唔到學咩人拍呢個系列 似係想用「用iphone取火」呢個標題呃觀看次數多過話真係有心拍呢個系列

之前有幾條片仲覺得佢好撚on9 去美國7仔同早餐店係咁踩美國野食 係咁吹奏中國 話咩美國有既野中國都有得買
仲要懶係有趣咁拎一袋幾百個硬幣去比錢 為左令條片有所謂既笑點位就令到收銀職員要幫佢慢慢數 連尊重都唔撚識 呢種垃圾ytber點解會有人吹奏

睇佢不如睇葛民輝
一打避孕袋

假嘅，咪又係日日有人搭船去拎嘢食俾佢，佢只係喺果度訓同鳩玩

睇唔出佢係有野外生存技巧，只係普通嘢嚟，用電池生火果度真係弱智

哇屌 整屋個度真係歎為觀止

連登仔唔捱得就係人都知 人地有椰子食有椰子水飲都可以話人地生存唔到 日日對住部電腦打J打到個人虛唔捱得唔洗周圍唱喎

奶共嘅都on9的

唔好玩啦，咁平坦既島邊有水源丫
幾日無落雨咪含晒

幾大隻

真心講句, 講普通話又唔一定係奶共嘅, 唔比佢係奶台?
只要內容無奶共成份就ok啦, 如果內容有奶共我就一定屌嘅

話知佢奶台定奶共啊

人地大陸落嚟 邊識分繁體同簡體

又好似係喎😂

仔有鬼嘢好睇口廿手

睇過21日就知呢條片係假
跟本咁係生存唔到

打手死全家

身材好好

香港youtuber 食屌訓玩

乜撚野外國youtuber
支那youtube嚟

呢兩條鬼靠大陸賺錢,住過大陸應該食過唔少大陸妹

唔講佢奶共
其實佢咁拍有咩問題？佢依家又唔係拍緊野外求生教學 要睇就唔係睇佢啦
佢依家做緊挑戰 咁佢鐘意點做就點做啦
況且比著一個現代人去到 其實都係咩都唔識 身上面都係有iphone 咁睇佢呢個反而仲實際 知道一個咩都唔識既人可以做到啲咩

肯定每晚跟埋船走，未必留足咁多日，一日拍哂唔同野再剪接成幾日咁，網上嘅野睇下就算啦

其實真心想學呢 d 技能

你點肯定 定你覺得?

其實有人幫佢拍野就即係唔係自己一個啦 咁其他人唔多唔少都實會幫佢手 幫佢搵水源 俾食物佢 夜晚瞓覺護住佢 我諗呢啲唔少得
咁既話就唔係生存遊戲啦 同睇人地露營差唔多 同人在野差唔多
唔係話佢唔勁 係荒島要一班人生存都唔係易事 但如果真係自己一個去會吸引好多 成件事勁好多

成班連登生存專家

隻minecraft 2又整得幾真喎

識野

on9
你知唔知自己講緊乜撚野呀

留意吓條褲啦

成班囉正職同業餘比

假

普通野外求生 = 勁 識好多技能

講國語野外求生 = 廢 奶共 流野

連登仔

奶共都唔會睇 食屎啦

人地拍片拍俾大陸人睇
你地港豬睇唔睇又有咩關係

留名

D片好detail....好撚勁

佢集集都幫頂帽賣廣告
依家頂帽賣左成5千件 果度都成40萬
40萬人仔 玩個咁既challenge 我都想

依家7320 件 一頂200hkd
好搵到傻
拍14日 未計views 分紅
剩賣帽都140萬

咁好搵你又唔試下做既？

轉個頭off cam就食罐頭啦，假埋過Bear Grylls

本來係佢fans得閒都會睇下佢d片，拍左呢個系列好反感

假撚到

佢一向好假
申： 睇咗好多年

真嘅我覺得郭杰瑞較真

痴線 已經發咗達

本身百幾萬人subscrip都發左啦

如果真係玩真既生存
佢既劇情設定左係忽然流落荒島...咁生唔到火有咩特別,唔知正飲椰子水會甜死有咩出奇
準備晒去有咩意思...我見有D大打火石去話教人起火...心諗有打火石70%既人都識起火啦

睇得就唔好屌人...根本冇人知佢背後有冇人幫手
你覺得有....係你地自己假設
你覺得冇...都係你地自己假設....睇完咪算數

我覺得佢d片好多都係高級技術/手藝
無番三五七年都好難做到

白皮大陸豬

日日飲椰子水都得?

日日飲椰子水都唔肚痾咁勁！？

佢地搵澳洲土著做 但真係最原始生活

信誓蛋蛋不嬲on9
睇個支拼名就知

以為玩pubg

你唔睇大撚把人睇 香港個市場最撚細
講到你地唔睇佢就無飯開就覺得好笑
未免太睇得起自己

我本身冇追開個channel
係咁啱起youtube 見到呢條片 玩荒島挑戰好似幾有趣 所以share上黎畀大家討論下

就係業餘先叫挑戰
唔通普通人話話想挑戰足球又話睇c朗美斯都夠

唔出聲個啲咪得返啲相關人士有興趣睇

垃圾鬼佬奶共

勁假 有人黎拍片先有下一步 成日流流長咩都冇做咁
仲要冇食野飲勁少水都有力搬搬抬抬話起屋 係都食飽肚先啦
唔好話幾粒蜆仔就夠佢回氣

ok啦
當搞笑野睇ok既
不過大把youtuber拍過
冇咩特別

btw 奶共狗

要留比土著屌港督用

假撚到

最新個集痴撚線 拮到紅撚晒 中毒咁

大家好 我是郭杰瑞
這個不辣

白皮支那

我都有睇 條友堅勁
佢 d片 唔會出聲 成日估緊佢做緊咩估估下就睇左成個鐘片

D片明明得果幾分鐘
頂盡比夠一個鐘你
你點知鏡頭下佢地做乜春
唔通拍完同d助手食自助餐又要話你知咩

好假 佢目的係賣帽

其實佢每段片都寫晒詳細說明係字幕度 ...
唔使估架 ...

假到核爆

我冇開字幕 睇標題知佢做咩，前期準備工夫要估佢做緊咩

呢個深圳youtuber幾好睇，唔奶共仲會串大陸

其實留意佢d鬚六日都唔識長同咁白就知係假

做youtuber吸引到人睇已經當成功左，唔洗真係搵命搏既，咁認真做乜

條友又靚仔又大隻，好羨慕

為咗賣帽去玩呢啲challenge真係抵佢好賣啦

牛B

老實講唔知點解你咁多負評

Man Vs Wild係有啲假，但知識全部真實有用

上次兩個香港人日本被困雪山，都係靠挖雪坑保命

因為有真心膠以為呢啲真係教學
隨時害撚死人，有人送野食野飲就唔好叫野外求生啦

係佢仲係法國同鐵蛋拍街頭訪問個時已經有睇
到後來佢一個人飛左去美國同依家呢條友拍片啲題材都仲可以
只係原本一直經營既信誓蛋蛋其中一人比笨蛋取替左
覺得鐵蛋有啲慘 同成個信誓蛋蛋開始商業化

依家仲拍埋乜7荒島求生真係好濕9
再係咁去睇小馬在紐約呢個channel仲好

支那鬼佬

屌你老母life is fantastic
生到你咁撚樣咪fantastic囉on99

連登奶共可以唔洗再討論，
佛祖都屌到變契弟

單賣頂帽依家賺成百幾萬人仔

又話唔係印得多，淘寶又唔show賣左幾多頂，要入去主頁先有顯示。

條友都幾奸

鐵蛋好似係有自己既事業唔得閒 先轉左人？
之前既片好似有提

其實有d悶

呢條友奶並奶到出哂面都仲吹奏

我睇man vs wiid唔好？

老實講條友本身就係拍比中國人睇
本來就係微博定唔知bilibili發家
開頭啲片睇得出係用心拍，文化差異呀、法國生活果類
後來越拍越濕鳩就冇追了

冇帶太陽油都曬唔黑。。。

應該有帶帳篷，cookset

當露營兩星期啫。

唔奶中共冇問題 華人文化勁姐，你班連登仔咪又奶日本文化

政治同文化兩樣嘢黎，有華人文化嗰陣仲未有中共，中共亦唔係統治華人文化嘅統治者。
如果條友講國語，喺台灣，喺馬來西亞，喺新加坡拍片，你地都唔會話奶共啦

利申 天滅中共

btw佢條片真係假到

事實係咁，連登仔又係到乜都嘈一餐

有d又話乜鳩咁易就賣左幾多頂帽
咁易你唔去賣？係到眼紅係到酸
人地本來就大撚把人睇先賣得出炸

man vs wild夠假啦
比人踢爆off cam食野
拍片地方行2步已經出左馬路

普通話？

佢頂咁既垃圾帽話設計好撚耐
搞到我諗起早排話自己整左個品牌出黎 賣hoodie 班人

咩嘢加入我地個團隊
製作咗唔多
真係人唔笑 狗都吠
買果啲人有無弱智啲

睇佢搭屋果條片

啲竹靚撚到

幾正 想淘埋頂帽
好睇過差唔多價位 屎大同大丁出個款

荒島無廁紙屙屎點解決

iPhone 電池 生火仲難過轉木

唔通講廣東話？ 人地法國仔 係大陸讀書 再focus 大陸市場 講普通話有咩問題

最撚憎你呢啲人 睇到自己咁撚高

佢當初如果揀香港讀書 講廣東話 無可能咁成功 150萬淨係yt 未計大陸網
當佢總fans 300萬 100份之1人買佢產品 都夠晒食
雖然成世界都有憤青 但香港睇人好就唔順氣既風氣係接近最嚴重
香港網絡文化係慢人幾年 出面有個咩網紅乞錢po
我係認同乜都無做掉個code出黎叫人比錢係好奇怪
但我覺得係直播donate係非常正常

成功定義係咩先
佢d片好過咩大丁笑波子個d好撚多

點擊率 fans人數

我係唔中意聽普通話 點撚樣？

咁你就死撚返你屋企啦 呢個世界你接受唔撚到架啦